有個中日混血OL twitter放曬支那寶微信qr code借肺炎乞食呃$

日本網友傳俾我先知

賤到
用埋曬北京大學湖北省校友會名義

佢仲想捐
我已阻止

日本人咁有善心嘅
平時日日比人鬧小日本蘿白頭㗎喎
比我就唔捐啦

我已話中國人好多詐欺犯

點解個網友咁傻
明明大把自私閪發住燒走去日本

唔爭在話埋比佢知中國人日日屌鳩日本人啦